(求教)想請問點解電腦會突然冇左聲

平時用開電腦mon output聲音去喇叭做音效輸岀

但唔知點解今日開電腦既時間突然冇左聲 係控制台個到連平時個VH239H輸岀個圖示都冇埋

但我PS4駁mon去喇叭輸岀又有聲 (所以應該唔關mon壞左事)

想問咁多位師兄發生咩事 教指教

補圖

Sorry for 1919

Cap圖冇咁方便嘛師兄

重插/重開

reset

拍下部主機就得

我試過重開 重裝drive 但都係咁 有冇詳細d教下我點做 感激

逐個停用再啟用，或者再reboot 試試

咁易就好

試左都係唔得

DEL左個DRIVER佢 之後連住HDMI線再重新開機試下?